多謝今日勇武手足！

大家入黎！一齊多謝勇武手足！
今日你地表現出色呀！各位繼續加油！
光復香港！時代革命！

自推10下
1

推2

推3下

推4

多謝手足

多謝

推5

推6
多謝手足係警署門口屙尿！大快人心！是日最治癒呀！

推7

推8

推9！

推10！
多謝各位勇武手足！

多謝咁多位手足

多謝勇武手足
我明我地叫反抗但無跟你地一齊係前線
係會令你地唔開心
但和理非都逐漸逐漸升級緊
希望勇武手足唔好失望

（魔法教學）裝修唔洗下下用火既，仲可以用水

和勇一家

多謝所有勇武手足
好愛你地

今生只嫁勇武

完全正確！

今生只嫁勇武巴❤️
今生只娶前線絲❤️

終於聽聞會一齊趕狗！！

多謝香港人